當年送兩扎花既事主

唔知而家點呢

其實我覺得佢似幫老死買埋花比佢老死既女朋友／老婆

如果自己一腳踏兩船點會笑笑口 應該斯斯縮縮架嘛

笑係因為佢知道佢老死會比人發現
對方女朋友可能識佢 又認到扎花
知道係借花敬佛

你仲講